［山竹打到黎］坪洲有狗狗被遺留船中 急尋船家救援

個主人有冇人性
有冇巴絲幫手跟進下
有friend可以幫到手
或者起到個船主底

好過份